而家啲警員地理常識真係好差！

警方正調查今日（九月二十二日）清晨在青衣發生的致命交通意外，意外中一名三十五歲男子死亡。
清晨約五時，一名三十五歲男子駕駛私家車沿青沙公路往沙田方向行駛，當駛至近尖山隧道時，據報撞向石壆。
該名男司機被拋出車外，他頭部嚴重受傷，昏迷被送往瑪嘉烈醫院救治，於早上五時四十四分被證實死亡。另外一名三十一歲女乘客頸部受傷，清醒被送往瑪嘉烈醫院治理。
新界南總區交通部特別調查隊正積極調查案件。
任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電三六六一 一三四八或三六六一 一三四五與調查人員聯絡。
完
2020年9月22日（星期二）
香港時間13時36分
＊＊＊＊＊＊＊以＊＊上＊＊是＊＊警＊＊方＊＊新＊＊聞＊＊稿＊＊＊＊＊＊＊
「本田 Civic Type R 跑車」炒車位置應屬荔枝角範圍不屬於青衣範圍，
而且炒車位置與青衣之間仍有一段較長距離，
故該位置應屬西九龍總區交通部管轄範圍不屬於新界南總區交通部；
目前不知警方如何定義交通意外地點及交通意外地點由那個總區交通部的管轄範圍？

想知有啲咩係好多啲

爭咩呀，都係垃圾